係咪冇咩女仔會欣賞靚仔毒撚?

高大靚仔,樣似竹野內豐,身型夠fit有做開運動,但係性格毒到而家仲係A0

自貼先

咁點算呀

我有諗過過多幾年出家做和尚算

我都係

自貼完再講

點解唔係而家？

冇圖

以前讀書果陣好多女仔埋身,其中有D樣係好OK既都有,但通常知道我係毒撚之後都離我而去

佢哋會覺得你係cool既人，之後唔係幾夠膽埋身
只會遠觀

利申：過來人

因為而家心態上仲未放得低所有野

朋友話呢張相同我有7成似

都幾柒

竹野內豐

我條仔就係

連登仔到底可以幾有自信？

你都on9，靚仔毒撚先受歡迎呀。
其實係你柒，接受現實啦。

正啊

點毒法

成個死毒撚跟蹤狂咁

我都係 成日俾啲人話我cool 又有霸氣
利申: 絲打

所以我會叫自己做獨撚

薑檸樂?